痴撚線 今日有人返工性騷擾我

今日返工 埋去問under 我個毒撚搞掂個project 未

一埋黎就話我好香 今晚去邊到玩

當我係雞?平時都睇條毒撚唔順眼 做野又差

痴撚線 讚個女同事香都算性騷擾？

❔

到底係邊個under邊個

職位上, 係紅巴under藍巴
體位上, 係藍巴under紅巴

屌 已經有聲

唉 冤家路窄

咁都叫做性騷擾？你係咪無事搵事嚟搞？

仲有，唔好亂咁標籤不如自己意嘅人，呢個世界已經夠亂、夠多仇恨，唔好再為呢個世界增加更多嘅仇恨。

性格內向、打扮唔合「潮流」嘅人都係人，唔好用呢啲咁垃圾嘅態度去對待任何人，呢個係一個多元嘅世界，而唔係單一嘅世界，請學識點樣去待人公平同埋放低你個死人有色眼鏡！

假膠都唔識作

你想撩交嗌?

我試下你個女比個咸濕佬望話好香

報警啦，上黎講有咩用

你憑啲咩判斷話你香嘅果個人唔係咸濕佬先？

你想人見到你香都話你臭
咪出聲囉！